麻煩玩開riddles/ puzzles嘅巴打入一黎

想知有冇啲類似candle problem challenge 嘅題目可以推薦
上網搵左好耐都搵唔到呢種以圖為本嘅puzzle...